都幾唔開心

搵一個可以完全接納自己嘅人真係唔易

我

你幾時諗過人生係會開心？

唔夠膽針係咁架啦辣殺

可能自己都唔係咁值得人愛

你會離開我嗎

諗下有個同你一模一樣既人係你面前
你會唔會肯同佢做朋友甚至情侶？

樓主覺得自己唔好，所以冇咩人願意接納自己？

點解咁講？

可能有D人都真係等待緊對方認真既回覆嘛
巴打 咁你還好嗎？

有D咩好？有D咩唔好？